其實點解消防員淨係打排球？

如題

都有踢波

唔係玩玩具就得啦

兩邊隊員分開打

都有玩蛋糕

1.練teamwork同默契
2.對抗性低 人與人之間少碰撞 減輕受傷機會
3.唔駛收嘢同除嘢 唔會阻礙救援速度
利申：9up

據聞係因為排球要學撲學跌 以傳統團體運動黎講比較無咁易受傷 而傳統一直延續至今

有d 人會唔打，選擇做gym

都聽聞過有d 局會打乒乓波

踢波，打籃球都無咁大場地 一射飛機又要執波
加上又要身體碰撞 你無理由咁樣去受傷
排球又可以多人玩 又有團體合作 最重要係咩
係可以打落去叫下春 放鬆心情

廿蚊一分呀嘛?

最主要係籃足多碰撞

通常打汽水

聽聞有d可以揀打波定同足球

秘撈

因為排球好多升波同下手呢d動作係要唔出力
等班消防員操到咁大隻咁大力之餘亦都識得收放自如
同埋培養合作精神同埋心態
得失心唔好太重

最緊要係唔會咁易傷

好似都有玩下菊花，叫做練下腰力咁
利伸：發夢見到

因為好多基佬，無身體接觸又夠運動量只有排球

有時都會玩下蛋糕既